有咩開心得過曼聯贏完睇雲狗7🙄🙄🤔

快死啦雲

C兄心水清

有
睇樓主俾人屌

收啦手套人

賴屎仔